個「圍魏救趙 機場Channel」左膠到仆街

叫人投票決定去留
咁你同621黃之峰區諾軒左膠大台決定去留有咩分別?
仲要叫人帶風向
仲話咩現場共識
現場鬼得閒上tg?

佢地知唔知咁出一出post
班後排唔會同前綫一齊走
會自己走咗先㗎

仲未計尋日話任務已完可以走先
班人要留要退自己有腦自己話事
輪唔到你班人指指點點

btw 經歷過呢晚捉鬼事件
前綫捉鬼黨應該大盛
建議大家唔好亂捉
分分鐘捉着嗰個真係手足（就算係大陸人都有人參加遊行）
前綫勇武手足都盡量小心唔好畀人當鬼

投你老母